經過禮賓府 一個人都冇

冇嘢好講

零設防

200萬人喺下面條路等乜? 等運到

無撚嘢好講 返歸瞓覺
又中左膠伏
下次咪撚預我